曾經，余佩芝也想當一個特首。

政綱如下：

禁止任何蔬果進口，將所有農場銷毀
香港將主力發展牧畜業
規定香港人每日五餐都必須食肉
每人每餐平均攝取1200g肉
體重低於80kg者，每年罰款40000港幣
禁止運動，違者罰款6000港幣
所有歧視肥婆的討論區立即轉為攻擊80kg以下的女人
禁止出售均碼衫
每個男人都需要輪流侍寢，無論單身與否
所有纖體公司立刻暫停營業

全城捉拿龜頭小嘴，不得有違

wtf

八婆 搶我男人

乜料啊

肥芝原來已經征服左龜頭巴molamola

屌
加返句

肥芝： 「八婆 搶我男人 」

怪我咯

加多兩條

欣宜為新任樂壇校長
所有出鏡藝人體重都要超過80KG

唔開電視啦以後

即刻跳落去

新聞音樂改為
不要低頭 光環會掉下來

香港國歌

屌

女人瘦過一百磅犯法 要坐監灌食

點解你會知架# #fatc

起碼140啦

骨架重及飲水易肥人士將獲得“欣宜權利組織”列為一級保護物種，入任何食肆、餐廳可以任嗌任食。所有男士必須稱呼他們為“女神”，違者將監禁十年

所有餐廳要為肥胖人士提供八折優惠